唉 今日發生咗件事搞到我drop咗科唔讀

話說琴日飛咗個靚髮
剪咗個無起角barber 頭啦
諗住今日番學仲唔型俾班同學仔睇

好啦到今朝八半堂
平時我呢啲毒撚上堂就算幾急尿都好
都一定死忍難忍 唔會去廁所屙
因為好驚行出去個下會俾成班望住
特別係上lecture咁多人 啲位又密
坐中間又難出去

今日難得剪咗個型棍子頭
緊係幾大唔急都扮急去廁所啦
吸引下同學仔嘅目光呀嘛
如是者兩個鐘嘅lecture
我明明唔急尿都特登去撚咗兩次廁所
果然不出我所料 兩次都好多同學仔望住我
望完之後又同隔離位同學仔竊竊私語
心諗今次仲唔型俾佢地睇

無啦啦有位同學細細聲同我講咗啲野
佢咁撚細聲 撚聽到咩
仲有上緊英文堂架 用咩廣東話呀
於是我大大聲講咗句「excuse me?」
個位同學於是重覆多次
「同學 你有拉褲鏈 但你條馬煙通卡住咗係條拉鏈最頂呀」
我「係咩 sorry 唔小心 」
成班笑撚到仆街.....
落咗堂我即刻drop咗個科

寫得好無聊

你可以唔信 但真係真事......

1/10

唔係真假問題 係好撚悶

bbg

好hurt......

認錯人呀ching-.-

見你都打咗幾多字
2/10

唔好

我都想係佢 但你真係認錯人

ʷʰʸ ʷʰʸ ʷʰʸ
ʷʰʸ ʷʰʸ ʷʰʸ ʷʰʸ
ʷʰʸ 你識唱喎 ʷʰʸ
ʷʰʸ ʷʰʸ

唱咩

我都唔知咩來

鳩up的你凍嗎